My goodness今日約個女仔出嚟食飯佢居然連D. H. Lawrence嘅作品都未睇過

交友app傾嗰陣又話自己女文青中2睇書, 原來係旅遊書
仲問我同Jennifer Lawrence有冇關係
最後野都未嗌擺低三十蚊畀佢買書睇(十蚊novels, 十蚊poems, 十蚊essays)就走咗
jesus man!

淨係俾三十蚊咁寒酸？

JK Rowling就話好睇姐

畀佢對黑絲搞到有啲緊火要搭個站去dup骨放膿

吾知回乜好唯有借嚟推

buddha man!

覆完覺得有d尷尬 可以唔洗理..

隨時只係睇過電影版

我覺得ok

thx..

好正..

我唔會唔理你..

清都算係愚樂台少數講義氣既人..